有冇人in過富邦銀行？

個流程係點？in hr洗唔洗要考國語？contract轉perm機會大唔大架？

咩部門

IBG個面？想知in hr個過程點

in 過 mt
group in 要普通話

我in hr唔洗group in普通話問咩我唔在行

兩年前in過teller,求其傾幾句無問普通話

點解in來in去都係做teller

因為無大志唔會升職，而家做teller都差唔多兩皮野，我更加唔會考慮升職 夠食夠買野有錢儲下就算，反正呢世都無可能買得起樓

我果陣 group in 之後有 hr in
我記得喺中環恆生隔離
應該係冇用普通話

有冇印象同流程問咩都是中廿英自我介紹？

幫手test corebank system

都係問下 d background 野咁囉

direct con轉perm機會大唔大